民建聯立法會議員稱捐一個月人工共 300 萬元 幫助疫情下困難人士

民建聯立法會議員稱捐一個月人工共 300 萬元 幫助疫情下困難人士
立場：

呢班仆街支持警察加人工買裝備繼續打市民要繼續文宣呢樣嘢

大家覺得泛民立法會區議員點應對好？全部捐一個月？

傻閪黎既

上面班垃圾又唔做野又唔道歉仲要唔落台

我捐番俾佢地 快撚d死番大灣區好過

區議員做到野 本身人工已經好低 3皮幾野 又呢個阿婆求助要漂白水 呢邊師奶又話冇口罩 已經好撚忙 捐乜柒

block五毛樓主

識玩嘅就捐完，再動議所有立法會議員要凍薪或減薪啦
搶光環時間到啦

咁立法會議員呢

選舉近了
要扮晒有做野。

左手交右手，又扮做左野

成班新手議員冇back up，叫佢地唔洗食啫

表忠